[圖文易讀] 抗爭自我升呢雞精

多謝大家入左黎，今次我會用簡短既文字同大家講下點樣響戰場以外幫自己升呢。每一刻都為下一次抗爭做好十二分準備，先有機會迎接最終既勝利。如果岩駛既話，希望睇完可以幫手推一推。

現場環境不安全

要知道抗爭時，唔係無時無刻都有個急救響左近。有好多你以為自己知既野，其實未必係常識，例如著火要碌地，唔好亂郁傷者，洗眼要向邊個方向等等。一旦現場有咩事，你都可以自救甚至幫手出一分力。就算你考試柒到肥佬都冇所謂，目的唔係為個牌，而係希望大家有基本既急救概念，上過堂聽過書總好過道聽塗說。

四海皆兄弟

抗爭時無論你係前線定後援，勇氣都係至關緊要。所以我鼓勵大家不如平時努力嘗試識多少少朋友，知道有信得過既人係深黃既，見到前線有人信得過既，咪一齊組隊，當然你都要努力獲得彼此信任。我地大家之前都係金鐘毒撚，但係戰場無毒撚，出得黎既都係勇士，要救手足就大聲嗌出黎，見到邊到有咩事就大聲嗌出黎，確保資訊流通，互相支援。

苦其心志，勞其筋骨

相信好多手足同我一樣，響呢場運動前都係條肥/排骨毒撚。但抗爭時無論進攻，搬野，救人，逃走，無處不戰場，最需要既就係體力。所以無論你係咩位，練好個身體都係當務之急。屋企body weight又好，公園跑步又好，gym舉鐵又好，甚至武術都好，總之由今日開始，搵一樣你鍾意既運動，持之以恆落去，強化自己肌力同心肺，慢慢感受自己既成長，戰場上先可以保護自己甚至拯救手足。

知識就是力量

如果對方既力量只得武力，我地既力量就係武力加上知識。各位無論係書本上既知識定實際上既技能，對抗爭都係缺一不可，絕對唔可以有勇無謀。所以我建議大家學返符合自己定位既知識。做開文宣既學下國際關係，做開火元素師既學下基礎化學，做開軍師既學下歷史等等。最最最緊要既係學好英文，獲得資訊既來源會多好多，有能力自己確定消息真確性，甚至主動對外輸出。

橫眉冷對千夫指

我地好多時戰場上會遇到敵人既挑釁，影響你既冷靜，甚至激到主動送頭。另一方面係會有五毛同間諜混入你既同溫層分化，影響你對手足既信心，動搖大家士氣。所以我建議大家會嘗試用漸進式暴露療法，每日去敵陣例如香討，港人講地，人民日報等等，特登睇一兩篇令自己反胃既論點，一邊深呼吸一邊思考如何反駁對方。既可以克服憤怒，更可以令自己更理直氣壯，唔怕被挑戰。

機會係留比有準備既人

既然我地冇大台，又決定打游擊，戰術準備會顯得更加重要。所以每次出黎之前，一定要睇熟地圖，帶齊裝備。計劃好自己既行動定位，目標，時機，逃生路線，被捕後準備等等。如果有組隊既請做好分工同埋至少要有後備計劃，達到目的/受威脅時可以儘快執生。最好係自己寫低一次會更入腦（寫完當然記得銷毀）。最後出發前訓個靚教。

香港人永不妥協

最後，所謂全民勇武，唔單止係行動，心態都好重要。見到好多人雖然有反對通知書，有蒙面法都仍然會去，但個諗法係借自稱行街經過，自稱病黎鑽漏洞。呢種諗法只係斬腳趾避沙蟲，要知道政府從一開始就已經侵犯緊我地既自由，唔好搵藉口，唔好呃自己，更唔好自我審查，我地要絕不妥協。不要說：香港人，加油。試著說：香港人，反抗。

光復香港，時代革命！

延伸閱讀:

讀緊書既朋友，唔好因為港共放棄知識

不要說：我要1020去行街睇戲食飯

真全民健身 - 為抗爭者而設既屋企健身全攻略影片 (觀念+熱身+正式訓練)

[內附抗爭手冊] 本土民主前線 ： FREEDOM IS NOT FREE

敵人臨死前每一刻都會變得越來越瘋狂，所以我地更要變得更強

當我地身心意志都可以一齊超越敵人時，我地就離勝利不遠啦

與其每日瘋狂mon post mon直播，不如花多少少時間黎鍛鍊自己

推到8點

push

太早出post添

好文一推

太早出post好少人

幫推

推

ok

高汁

唔係冇野做架
大家準備好自己

有用post可惜推唔郁，我都岀過個post講反擊訊號，我地夢中相見
反抗第一步，建立反擊訊號

甴近平！

bookmarked

推
巴打啲post

pusg!!!!!!!!!!!!!!!!!